雙子座巴絲入嚟吹吓水(103) 格埋劍都係巴打

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你
歡迎新面孔

舊Post傳送門:

雙子座巴絲入嚟吹吓水(102)你嘅地位未高到我要care你嘅感受

留名

食飯未

壞咗嘅人

冇錯
心情壞個種

做邊間

第時鋪路做MT

魚b

銀行都有好多位可以做既

想坐車車

下.......咁惡又要搵人

後勤唔一定係ops 可以做下product, credit , fulfillment 等等

早晨

介紹

係呀😂

好，希望你記得

[member]日日食好西鞭死你地member]

提提你，現在已是晚上

我都鐘意上海菜

加油

你就好啦

Thanks

我都搵梗呢個人

Dllm

今日真係熱檸死

我犯賤出左街飲咖啡

我係

約咩？ 我都想join